# README #

Projekt z baz danych- Wypożyczalnia sprzętu sportowego
2017/2018

Autorzy:
Sebastian Korniewicz,
Bartłomiej Mazur 

Zawartość:
Dokumentacja
Instarator bazy do MS SQL SERVER
Aplikacja desktopowa dla pracownika wypożyczalni, C#